23條 is coming to town

呢排政府係到吹恐怖主義
轉過頭今日社署就收粉末信

仲唔係推23條？

眾師兄，係時候歸位啦。
做好抗爭準備

休息夠喇，起身喇

推

其實咩係實名登記
姐係注册ac 要打真名同身分證？